論愛國奶共 我敢講冇一個本地音樂人夠佢嚟

就係佢 人稱亞洲神童嘅城城 張如城
有冇人知佢近況點？好難得香港岀到一個咁有才華嘅天王巨星 可惜

唔講真係唔知原來香港出產

佢真係曲直難分 有反效果